[咪比人帶風向] 行完返屋企

點都好 去維園就好

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

出對個英領post 咪撚理！

記住 不被捕 不流血 齊上齊落呀

push

Agger

行你平時行開條路, 即係喺金鐘返屋企!

推呀

黑警死全家

行完可以返維園集會

一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!
一定要入維園!!

成船黑衫

記得要入維園！

幫你推
總之今日維園完就散 唔好去英領